唔該立即拆左 d 傳說級裝備佢

我諗由第一單沒收傳說級裝備開始，GM 已經起哂所有傳說級裝備賣家同買家
唔想被人 ban account 強制 quit game 既話
唔好再諗住賣，快手d忍痛拆左d傳說級裝備佢

sor 連仔貼錯台

第三單啦，掘個洞埋左佢又好，掟落湖又好，唔好再有心存僥倖啦

Sor想問邊度可以搵到遊戲公告？

醒水啦唔想再有人被 ban

GM 一定睇實出入基地時自己小心d

我諗GM 要放長線釣大魚，想捉亂賣傳說裝果個 hacker 唔會咁快打草驚蛇
一個一個慢慢 ban，等你地唔覺危險易捉d ?

其實留嚟諗住幾時用

風頭火勢，保住自己又好，保住 hacker 好，唔好再交易
保住傳說裝供應來源，等將來玩呢隻 game 既新玩家易玩d ....

我諗唔會主線用，太揚升 LV 太快好快 ban

推

利申：冇用過 cheat 裝，咪 ban 我

幫推，我想多啲人一齊玩online game

雖然明知幾單藏真槍係假嘅(有槍一早打死班卜街啦)

但如果用華為小米, 係會偷偷收音上大陸的, 如果講"收埋d槍先啦", 咁就gg.

裝備競賽事小

人命安全事大

啱嘅

推 留得青山在

收埋啲傳說裝
唔拎出嚟用又等拉
有咩謂

Push

mon post GM 做乜我個個 reply 都負評一次

點解要公開頻道講？

push

有裝唔打怪又咩心態?

夾硬送件嘢去你屋企屈鳩你

連登開post已經死得

可能因為通晒天，對家知既野，我地收埋都無用

並非質疑
算啦冇嘢啦
大家知道就好

F

唔識個別玩家，唯有公頻講，亦唔算秘密野

咁易買到 政府應該係想釣魚 等你收咗件就拉人

我咩都唔知呀 GM大人

On撚9 拎完又收埋又唔用

agger
抵俾人拉

小心

政府 ? you mean GM ?
都有可能架，以前發生過但捉唔到 hacker，今次自己操刀扮 hacker 捉哂d 以前買過 cheat 裝既玩家
但如果真係咁其實直接 ban哂就得，唔使咁樣慢慢逐個 ban

iphone都錄音啦 要手動熄咪
華為小米點會唔錄

出貓係唔啱㗎，乖乖地刷哥布林啦

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

明明哥布林掉落率係100%都冇人打

擬人哥布林最易打， 大前提係唔好打錯平民npc

S

明曬

幫手推

其實樓主你呢個po用心良苦，奈何一定有好多人睇唔明

唔好咁輕易信曬hacker

其實幾白㗎bor

你睇reply 數就知多人唔明

想..有冇介紹

咁等我呢啲和理日日講先

隻 game 太唔公平啦

風頭火勢就算有人話有都唔好信
除非有可信既第三方作擔保加上賣家有方法確保交易安全

屠龍者就是咁比人ban左

不嬲有愛好者玩仿真槍

唔係咁易架師父，哥布林落單就會出大技直接 quit game 架

團滅左？

一直都諗緊其實香城server可以買到神裝嘅channel有幾多？要查應該好易
唔好唔記得香城admin唔係97後先成立
扎根左170年嘅network根本令玩家好易中伏

咁都唔明真係無計

邊有咁易搵到 同埋佢地一批咁行好快有其他哥布林幫拖
依家女擬人哥布林都有 邊有咁分得到啊

多數都係
btw屠龍係種心態

留得 hacker在哪怕冇紫裝，但請低調行事，唔好派裝住

GM賣外掛捉到人有傭收

會唔會係佢地子女係手足，而手足有事佢地想爆，然後生豬肉...

睇得明 自然會明

睇年紀都似

賤人GM，呢d錢搵到都百病纏身

屌雖然呢單唔算好離地未必真係咁，但唔信佢有野做唔出了

黑白本是一家，黑都可以幫白放蛇

快 d 搵個安全地方埋左去，日後有機會再拎返出黎用

真係睇唔透
有諗過係咪big data捉到
個場話大唔大
技術上未必咁難做

只可以講cheater玩家要明白一點
base唔可以係GM領土內
而目前佢地極需要一個穩定概base

公頻 search 到 key word 個 IP就入觀察名單
有咩係其他 game 私頻講啦，講完有手尾d 就 del conversation
VPN 真係基本

1.3 教育界愛丁堡

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

仲有農歷年又到啦拜年時咪亂up ，人一藍便兇殘，親戚都會害你
賣下口乖，佢d 利是拎哂去課金就算了

丨

連登最大共識 捉唔捉鬼係現場前線決定

正解
佢瞄到係你既話，就會上門拉你再人間蒸發，理得你有冇槍。
依家個世界就係mark 咗你之後就冇口實照拉。
既然有冇裝都係mark 咗你就拉，咁買完再拆裝搏可憐咩
倒不如班玩家盡快研發到有穩定買傳說裝既門路仲好。

佢地唔會拎到ip拎到代表住紙飛機督灰（但無可能）
放鬼入去仲快
同埋big data仲快手
佢可以用發送時間去鎖定一定範圍概人
鎖多幾次自然filter到
如果玩到isp咁vpn用途不大
諗返起幾年前有人講過private network概構思

只可以講星條隊仲唔出手，player好難升
GM後面有個更大概紅星cheater

其實根本就可以合成。
利申：真係唔鼓勵做犯法野，認真，非曲線。

發現GM

GM 管得好嚴，check 到你有傳說裝碎片一樣 ban

其實重點唔係裝備, 重點係小組化, 機密, 情報, 同戰術 .

合成台可以自己買。

大人肯罷工
細路唔使衝

組裝打副本唔使預告唔使公告天下，圍內知就得，其他玩家根本唔 care，殺左隻王掉寶大家有份分就 OK

telegram group chat 係冇點對點加密
大家小心

討論要用暗語,代號, 好似仇士小組咁, 連隊友乜名都唔知就啱嘞. 單單清.

好大機會GM串通賣家
甚至GM就係貨源

呢隻糞 game 一ban 過一次就十年以上無得玩，要步步為營

（幫P牌推熱門）集思廣益，由老豆搵仔建立手足資訊群組

Pushh

我估係想一班人齊裝先用 GM 就係想搵邊一班人

根本係啲GM賣神裝，啲神裝嘅作用就係比人ban

會唔會係被捕手足家人 ，想滅佢哋聲

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

下點會唔明

玩槍game都成日講㗎啦... 有咩出奇

明d咩?

k

⚠️和理非繼續做野📝📝📝📝
>>Sign and share !

(1) 美國白宮，要求關閉“香港警方”的facebook帳戶 (14.1.2020) 差71000

(2) 美國白宮，將習大大個女送中 (17.1.2020) 差66000

(3) 美國白宮，凍結奶共企業資產 (20.1.2020) 差5000

(4) 促請贊助商唔好贊助支那冬奧2022 (29.1.2020) 差90000

(5) 日本《香港人權與民主法案》差42000
*已有超過60位日本現職議員支持聯署

(6）海牙法庭仲裁投訴港警濫暴 差36000

(7) 美國白宮，取消北京冬奧 (19.1.2020)
🖐🏻已達標👆🏻

#光復香港時代革命 #是堅持才有希望 #你若放棄誰衛我城 #唔堅持落去就對唔住犧牲左既手足 #不要盲目不要習慣 #齊上齊落 #和勇不分

我都覺得係時候要拆裝了

嗱，後知後覺，其實你可以等呢人出冊先講。

同埋諗住會賣嘅人係咩人？我覺得本身係好等錢使嘅人，即係又係一啲三餐不繼嘅人出嚟聲稱可以幫到個社會向好方面發展，試問一個連自己都未發展好嘅人點幫個社會發展？

至少拆左d 關鍵碎片, 掉左d 金加火魔導具, 件裝運作唔到, gm 捉到都難d ban你

都有可能 咁就好容易解釋到點解佢跟到

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

屌 得冒險者盾同冒險者木棍 完全唔夠手槍哥布林打

情報收集係砌puzzle咁續d續d收集,

知道你係年輕人+打wargame+朋友勇武+淘寶amazon訂過嘢+連登出po麻包袋+有telegram

警方超級電腦已經基本上會叫人專人監聽你.

GM係咩嚟 government？

hello GM

Game Manager

時間不多了，下次大型副本開打前一日又會ban人，爽手唔該

拉

抹晒指紋, 當跌左, 後樓梯消防喉
就算搵到都吹漲

屋企都要裝cam?

其實鬼校車已經係傳說裝

831

要，平時斷電，哥布林入基地前先開

雖然唔知你講乜，但呢d 自己諗啦唔使同我講

大毒蜂枝金剛針呀.... 矮人鍛造鐵管呀.... 弦月形碎片呀....

其實拎到傳說裝備就即刻用啦
都唔知等乜春

太多新手係game到，一下用晒佢哋仲唔企晒係道德高地？連IP都幫你搵埋添啊

監聽完有料就拉得?

和你講

劉細良害人不淺

係就好, 多數新屋嶺慢慢玩

一邊叫 光復香港 時代革命 一邊當劉細良神咁拜果D直頭係精神分裂

你有咪睇下你夠唔夠膽用

一個人用cheat裝ban一個人就搞掂
大部份人用GM就要投降
面對現實宜家無可能獲得大量cheat裝
你要自殺式打副本又好主線又好, 阻唔到你, 但你唔好自己唔做叫人去做, ban 左你賠番個account俾人？

咪臭係 連登仔最叻就係講

《然後，就再沒有勇武了》

一

同問

高危玩家識路啦, 計到數已經ban 左十三個, 仲有幾多係秘密咁ban 甚至物理上bam 呢....

己拉咗好多人，

小心有些K O L話幫我地，到你講晒啲嘢比佢知，佢就會不回你，跟住去告法你，有人己因為咁比人拉咗

假設唔係gm陰尻人
應該捕到其中一條線眼
然後逐條片睇
擺後山

gm先係神裝

重點在於佢知你身分同埋你身邊既人，可能會一直監測住大家，然後一齊仆街

即刻散晒出去啦

可以捐

一有cheat 裝交易即 ban，望實哂啦
去 d 意想唔到既地下城棄裝等其他冒險者執啦